# Copyright (C) 2019 UQPAY
# This file is distributed under the same license as the Uqpay Payment Gateway plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Uqpay Payment Gateway 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/woocommerce-"
"gateway-uqpay\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2019-08-23T08:54:27+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2019-08-28 13:57+0800\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"
"X-Domain: uqpay-payment-gateway\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_HK\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Uqpay Payment Gateway"
msgstr "Uqpay支付網關"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://wordpress.org/plugins/uqpay-payment-gateway/"
msgstr "https://wordpress.org/plugins/woocommerce-gateway-uqpay/"

#. Description of the plugin
msgid "Let your woocommerce support mainstream payment channels by UQPAY."
msgstr "通過UQPAY，讓您的woocommerce支持主流的支付渠道。"

#. Author of the plugin
msgid "UQPAY"
msgstr "UQPAY"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.uqpay.com"
msgstr "https://www.uqpay.com"

#. translators: 1) dollar amount
#: includes/abstracts/abstract-wc-uqpay-payment-gateway.php:157
msgid ""
"Sorry, the minimum allowed order total is %1$s to use this payment method."
msgstr "對不起，使用此付款方式的最低允許訂單總數為%1$s。"

#. translators: 1) dollar amount 2) transaction id 3) refund message
#: includes/abstracts/abstract-wc-uqpay-payment-gateway.php:211
msgid ""
"Refund authorized (Refunded %1$s - UQPAY Refund ID: %2$s - Reason: %3$s), "
"The async notification from UQPAY will final confirm this refund."
msgstr ""
"退款授權（退款%1$s  -  UQPAY退款ID：%2$s  - 原因：%3$s），來自UQPAY的異步通知"
"將最終確認此退款。"

#. translators: error code
#: includes/abstracts/abstract-wc-uqpay-payment-gateway.php:253
#: includes/abstracts/abstract-wc-uqpay-payment-gateway.php:271
msgid "Payment error code: %s."
msgstr "付款錯誤代碼：％s。"

#. translators: uqpay order id
#: includes/abstracts/abstract-wc-uqpay-payment-gateway.php:265
msgid ""
"UQPAY payment authorized (Payment ID: %s). The async notification from UQPAY "
"will final confirm this trade."
msgstr "授權UQPAY付款（付款ID：％s）。來自UQPAY的異步通知將最終確認此交易。"

#. translators: uqpay order id
#: includes/abstracts/abstract-wc-uqpay-payment-gateway.php:279
msgid "UQPAY payment complete (UQPAY Order ID: %s)"
msgstr "UQPAY付款完成（UQPAY訂單ID：％s）"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:9
msgid ""
"Be sure this payment method has be activated, check from your UQPAY "
"Dashboard <a href=\"https://merchant.uqpay.com\" target=\"_blank\">here</a>"
msgstr ""
"確保已激活此付款方式，請<a href=\"https://merchant.uqpay.com\" target="
"\"_blank\">在此處</a>查看您的UQPAY信息中心"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:13
msgid "Enable/Disable"
msgstr "启用/禁用"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:14
msgid "Enable UnionPay Online By UQPAY"
msgstr "通過UQPAY啟用銀聯在線支付"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:20
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:22
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "此設置控制用戶在結帳時看到的名稱。"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:23
msgid "UnionPay Online (UQPAY)"
msgstr "銀聯在線（UQPAY）"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:27
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:29
msgid "This controls the description which the user sees during checkout."
msgstr "這個控制用戶在結賬時看到的描述。"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:30
msgid "You will be redirected to UnionPay Online."
msgstr "您將被重定向到銀聯在線。"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:34
msgid "Merchant ID"
msgstr "商戶ID"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:36
msgid "Set your merchant ID."
msgstr "設置你的商戶ID。"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:41
msgid "Test mode"
msgstr "测试模式"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:42
msgid "Enable Test Mode"
msgstr "測試模式"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:44
msgid "Place the payment gateway in test mode using test API credentials."
msgstr "測試模式下使用API​​測試憑據。"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:49
msgid "Test Publishable Key"
msgstr "測試用UQPAY公鑰"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:51
#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:77
msgid ""
"Download API credentials from UQPAY dashboard, copy the content of UQPAY_pub."
"pem here."
msgstr "從UQPAY儀表板下載API憑據，在此處複製UQPAY_pub.pem的內容。"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:56
msgid "Test Private Key Type"
msgstr "測試用私鑰類型"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:57
#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:83
msgid "Key Type"
msgstr "私鑰類型"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:59
#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:85
msgid "Select the private key type you would like to use."
msgstr "選擇你要使用的私鑰類型。"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:63
#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:89
msgid "SIGN_TYPE_RSA"
msgstr "RSA"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:64
#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:90
msgid "SIGN_TYPE_MD5"
msgstr "MD5"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:68
msgid "Test Private Key"
msgstr "測試用私鑰"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:70
#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:96
msgid ""
"Download API credentials from UQPAY dashboard, copy the content of id_prv."
"pem (for rsa) or  md5Key.txt (for md5)."
msgstr ""
"從UQPAY儀表板下載API憑據，複製id_prv.pem（對於rsa）或md5Key.txt（對於md5）的"
"內容。"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:75
msgid "Publishable Key"
msgstr "UQPAY公鑰"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:82
msgid "Private Key Type"
msgstr "私鑰類型"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:94
msgid "Private Key"
msgstr "私鑰"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:101
msgid "Logging"
msgstr "日誌"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:102
msgid "Log debug messages"
msgstr "記錄調試消息"

#: includes/admin/uqpay-union-online-settings.php:104
msgid "Save debug messages to the WooCommerce System Status log."
msgstr "將調試消息保存到WooCommerce系統狀態日誌。"

#: includes/class-wc-uqpay-api.php:43
msgid "There was a problem connecting to the UQPAY API endpoint."
msgstr "連接到UQPAY API端點時出現問題。"

#. translators: error message
#: includes/class-wc-uqpay-order-handler.php:90
msgid "UQPAY payment failed: %s"
msgstr "付款錯誤代碼：%s"

#. translators: 1) dollar amount 2) transaction id 3) refund message
#: includes/class-wc-uqpay-webhook-handler.php:146
msgid "Refunded %1$s - UQPAY Refund ID: %2$s - Reason: %3$s."
msgstr "退款 ％1$s - UQPAY退款ID：％2$s - 原因：％3$s。"

#. translators: 1) dollar amount 2) transaction id 3) refund failed reason
#: includes/class-wc-uqpay-webhook-handler.php:157
msgid "Failed Refunded %1$s - UQPAY Refund ID: %2$s - Reason: %3$s."
msgstr "退款失敗 ％1$s - UQPAY退款ID：％2$s - 原因：％3$s。"

#: includes/payment-methods/class-wc-gateway-uqpay-union-online.php:25
#: uqpay-payment-gateway.php:157
msgid "UQPAY UnionPay Online"
msgstr "銀聯在線（UQPAY）"

#. translators: 1) merchant register url 2) merchant dashboard url
#: includes/payment-methods/class-wc-gateway-uqpay-union-online.php:27
msgid ""
"UQPAY Payment. <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Sign up</a> for a UQPAY "
"merchant, and <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">get your UQPAY account "
"keys</a>."
msgstr ""
"UQPAY支付。 <a href=“%1$s” target=“_blank”>註冊</a> 成為UQPAY的商戶， 並 <a "
"href=“%2$s” target=“_blank”>獲取你的賬戶密鑰</a>."

#. translators: 1) website name 2) order number
#: includes/payment-methods/class-wc-gateway-uqpay-union-online.php:96
msgid "%1$s - Order %2$s"
msgstr "%1$s - 訂單 %2$s"

#. translators: 1. URL link.
#: uqpay-payment-gateway.php:30
msgid ""
"UQPAY requires WooCommerce to be installed and active. You can download %s "
"here."
msgstr "UQPAY要求安裝和激活WooCommerce。 你可以在這裡下載％s。"

#: uqpay-payment-gateway.php:168
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: uqpay-payment-gateway.php:169
msgid "Docs"
msgstr "文檔"
